第二國度II 王國再臨 Ni no Kuni II 報價

今日偷跑出左

留名

依隻係咪唔會有中文版?

冇

咁諗緊買唔買英文版

$529
利申未買

有冇人知旺角有冇

葵廣 498

lm

巴打入左手？

留名
等左好耐

係咪得英文同日文版?

日限799
信和

已知冇行貨
即係買season pass 用唔到香港psn

觀望，唔知好唔好玩

咩意思？唔明

希望賣多幾隻SONY見好賣就出中文版
當年PERSONA 5都等左差唔多成年

persona有中文化先例
呢隻唔知了

唔係PS4獨家唔會有

us psn有 470左右 但唔知有冇日配

呢隻玩pc 算 起碼有漢化

PS4獨佔亞洲中文版唔係最興架咩

上集買99

上集北美同歐洲賣得好好
今次特登為呢兩大市場分別出 Collector Edition俾北美 同 King's Edition俾歐洲

上集香港賤賣
中文版應該無望
係睇台灣嗰邊夠唔夠牙力傾到中文版返嚟…

剛剛問GAME鋪又話聽日會有行

睇台灣FORUM冇咩討論

點解上集會變左賤賣

同埋今集有無人玩緊可以報告下

剛剛係旺角問過話會返行貨
有中文版

日版529 最平498

台灣都未偷跑，同埋佢地而家冇中文就嫌三嫌四啦

上集好有誠意又好玩
係香港啲Gamer唔鍾意玩
冇計

所以都唔可以怪啲Game廠唔重視香港市場

入左steam prince 版。都無乜見人討論

自動人型果隻都有喇

戰鬥系統好差，nds出完好耐先番炒，要玩玩ds原版到早玩左喇

你要明白冇中文版佢地就睇唔上眼

去美服買啦 ，聽日出
有英文
而且美服 ps store 有活動攞8 折code
普通版折埋唔駛 50美金

啱啱行188唔覺有

好少game評

叫開二之國

上 YouTube 揾 Ni no Kuni 2
應該有好多片同 Gamer Review 睇

下，原來出左
本身仲等緊中文化消息
呢隻畫風同戰鬥系統好對口味，可惜

大家玩pc定ps4

2樣都冇中文
緊係玩pc 版好d

冇中文firm?

上集個戰鬥系統好拖...玩玩下搞到無心機打

港伏PSN得日文

上集戰鬥系統好差咩?我記得好快手就白金到

買PC版算數

唔識日文 買行日定美版好

美版啦
呢D RPG要睇劇情

放工睇下有無美版先

行限 信和 藍店 $638

想問season pass有咩用

普版479 特版638
上網買Season 159

479+159

原本有既野拆出黎再賣多次

好貴,又可以等跌價先買

新手。
可唔可以問下即係今日可以係 online store 買到英文版？ 岩岩search 過無。

另外搭單問， a way out 連線要ea account ? 再加 psn ?

外國store 先有，請另外開acc，美服好似有活動拎8折code

港服得日文版

好似美/歐版最平

想要英字日配

xwantx PS 討論區有巴打話美版都有日語配音

又幾好喎

pc係咪淨係得英文版

搵到條link 00:59 有voice language揀, 所以美版應該有日語配音

唔小心入左限定版
578

有冇實體英文版

188唔見有

已買港限598
要睇日文

葵廣398

618
宜家先知英文版可以用日文語音

美版係咪有8折code?

限定入面有乜？

買左普通日版45x

PC version 479, 貴咁多

都唔知買日定美好

多塊布

玩rpg緊係睇日文玩先正
玩左2粒鐘，so far好爽

英文版邊度有貨

玩到救左王子出城，暫時好啱口味

有好多語言呀
可以揀日文語音英文字幕
當然日文字幕都得

PC版冇加密,同步出左CODEX

唔知咩版，Reddit 上有人顯示有動態主題

開始煲game

上集係咪回合制個隻

thx, 咁番去即搞
英文太屎

暫時覺得唔錯
岩岩到第3章
音樂幾好聽
戰鬥都爽快

屯門成個利寶連行日都唔見有

信和買左eng
日文版 528
美文版 398

想問特版多普通版啲咩

正

想問下如果玩水貨英文版
我本身個香港psn AC 安裝左玩後
如果佢出更新我收唔收到

定要開個us psn玩呢隻game

其實我都想知點開其他地區 PSN Account (Japan, US)
有冇巴打可以開個教學俾新手…？

應詃只係普通log out 自己ac
開番你想要國家既ac 姐

Thanks

買左最後一隻美版 398

個DLC係邊到用？
好似唔多覺有

同勇者11差唔多水準，正

元朗喜利超好人，留game之餘，無散紙仲收平我幾蚊，咁就收買左我，可惜我住得遠，唔係實長期幫襯

利伸 已買最後一隻英文版，聽聞未知幾時再返

另外，今日6點信和全線無哂英文